一人一枝強光電筒 光。復香港

雖然連登已經有好多Post講用強光電筒，原理同laser一樣，但laser要瞄到好準，範圍細。但呢個post係教大家實際點買同用
[［7.21必需］帶電筒，帶電筒，一定要帶電筒！！！]

宜家啲狗成日都瞄頭射。其實只要佢射偏少少，或者完全瞄唔到，前線手足會安全好多。去到近戰會更加好用
外國好多police/mility都用當強光電筒做tactical flashlight，平民都會買黎做self defense，咁做係完全合法。
市面上幾乎所有強光電筒LED都係用一間叫CREE既美國公司生產，所以睇粒LED咩型號就知有幾光，同埋唔會買錯。最經濟個兩粒係XHP50同XHP70。可以出到分別2500同4000lumens。用呢兩粒Chip既電筒aliexpress賣緊~80hkd，淘寶賣貴兩三倍。如果想再平就買XMLT6/L2，1000lumens，大約50hkd。如果想快其實鴨記都有好多鋪賣電筒，價錢可能較貴。
記得買有zoom(變焦)功能
下圖:左T6,右XHP70

[LED光度比較]

一人一電筒 光復香港

推

第一幅圖射對面樓好痴線

粒電用到幾耐?

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

撤退果陣射住速龍係咪有用?

粒LED用大約10W電, 一粒18650電大約有10.6Wh, 即是用到剛好一個鐘

好似有效，照開槍果 o 的仆街，有無用

自推

推 想買

夜晚出街請帶電筒，遇上不法之徒可以閃幾下引人注意幫手，又可以閃向不法之徒令自己有時間走人。

唔射狗都可以射下狗鏡頭

痴撚線勁撚到

香港有冇得買

千其唔好~ 會影響人視力永久傷害㗎
唔好有變焦/聚焦鏡片加強威力好危險㗎
用緊瞄準器既狗隻唔好射埋去呀
日頭有太陽都唔好玩太陽炮反射呀聽講加強效果真係會盲㗎